車仔的豬腦 深夜吹水區(狗隻勿進)

各位手足晚安

晚安

復活的豬腦

人死不能復生 我已不是它

豬蛇用錯AC

係 用左電腦 屌

他不是她 是另一個牠

大家咪推

牠你老母！豬蛇不是狗

佢係

唔答假野

我訓喇豬sir

你還在

豬腦

汪

豬蛇好耐冇見

狗仔乖！

村短